Criando um Web Service com o Apache Axis2 utilizando o wizard do eclipse.

*Artigo DevMedia:
http://www.devmedia.com.br/web-services-em-java-revista-easy-java-magazine-16/23875

Tive um problema no Momento de utlização do Serviço:
LOG:
Caused by: java.lang.Exception: org.apache.axis2.databinding.ADBException: Unexpected subelement {http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/}Body 
at webservice.ConversorStub$MilhaParaQuilometroResponse$Factory.parse(ConversorStub.java:1608).

DESCRIÇÃO DO ERRO:
A ordem dos elementos no XML não esta correta, quando a sequencia de tags vindas na resposta SOAP 
não é a mesma dos atributos da classe java formada à partir do WSDL então ocorre este erro.

SOLUÇÂO:
//alterei esta linha aqui
java.lang.Object object = fromOM(_returnEnv.getBody().getFirstElement(),
    webservices.ConversorStub.MilhaParaQuilometroResponse.class, getEnvelopeNamespaces(_returnEnv));
    
//para 
java.lang.Object object = fromOM(_returnEnv.getBody().getFirstElement().getFirstElement().getFirstElement(),  
    webservices.ConversorStub.MilhaParaQuilometroResponse.class, getEnvelopeNamespaces(_returnEnv));  
   
Até o momento não descobri o porque aconteceu isso se alguem souber agradeço se puder me contactar:
e-mail: rodrigodiniz.work@gmail.com

